被趕出場反稱封殺對手錄音流出：要釘死你𠵱個聯賽，我香港籃球總會副會長講嘅！

被趕出場反稱封殺對手錄音流出 籃總副會長致歉：向隊友講非對手

近日網上流傳一條本地籃球聯賽影片及錄音，指籃球總會副會長羅善行因拉扯對方的頭髮，遭球證裁定五犯離場。其中錄音中他疑不服裁決結果，故「撻朵」稱：「要釘死你𠵱個聯賽，我香港籃球總會副會長講嘅！」有關影片及錄音在網絡廣傳，引起熱議。

羅善行今日(3日)下午接受《香港01》訪問時表示，形容當日比賽期間，發生肢體碰撞是少不免，承認當時情緒激動，故才衝口說出「晦氣說話」。他續說，認為自己在事件中有過失，願意就此向公眾致歉：「講發晦氣說話，都喺唔應該！」

不過，羅善行重申該，有關言論僅向隊員提及而非對手，完全沒有針對成份。

羅善行（紅衣球員）疑遭球證裁定五犯離場，不服裁決結果「撻朵」。（Facebook短片截圖）

於上月底舉辦DwBL 6'TH超級盃聯賽，其中網上流傳錄音指，籃球總會副會長羅善行在比賽期間，與對方發生肢體碰撞後雙雙倒地，羅隨之拉扯著對方的頭髮及發生衝突，遭球證裁定五犯離場。錄音中他疑不服裁決結果，「撻朵」聲稱：「要釘死你𠵱個聯賽，我香港籃球總會副會長講嘅！」

羅善行道歉：「講發悔氣說話都喺唔應該！」

羅善行回應查詢時表示，形容整場比賽都帶有「火藥味」，而比賽期間球員發生肢體碰撞少不免，承認自己在情緒激動的情況下，才衝口說出「晦氣說話」，願意就此向公眾道歉：「講發晦氣說話，都喺唔應該！」他重申，該等言論僅向隊員提及而非向對手，沒有針對成份。

他解釋說，自己腰間盤突出，曾做過兩次腰部手術，當時跌倒後盼拉開對方：「咁啱喺個腰位，所以先扯佢頭髮，想佢盡快離開腰個位。」羅善行續指，自己以個人名義參加比賽，與籃球總會無關，日後會更注意自己言行。

阿林（右二）表示，認為當時球證已吹罰，對方無須以拉扯對方頭髮來發洩。（Facebook短片截圖）

受傷球員質疑羅善行解釋不合理
在比賽期間遭羅扯頭髮的球員阿林表示，認為當時球證已吹罰，對方毋須以拉扯對方頭髮來發洩。他批評，羅在比賽期間以個人身份打壓他人，如「撻朵」表示自己是籃總副會長等，當判決後更走到記錄台質疑工作人員專業：「你咩level！我咩level！」

阿林續指，曾在社交平台看過羅善行的解釋，質疑羅以「腰部受傷」作解釋不合情理：「一個人跌在地上，應該手掌撐地借力起身，而唔喺揸住個拳頭起身！」

表示自己是籃總副會長等，當判決後更走到記錄台質疑工作人員專業：「你咩level！我咩level！」

玩具level

On9仔

籃球總會副會長

撻朵就大撚哂架啦

＝拉莫斯打完人，我是皇馬隊長！

講到自己NBA President咁

我細個同家姐爭玩具都會扯佢頭髮

馬馮角

0230比人1分鐘draw幾個foul 唔怪得撻哂朵咁嬲

以波論波，第5犯應該吹t
F2。

70lv 全紫裝有騎

諗起以前興online game 果時，有次喺大家樂食飯，聽隔離枱中學生講左成個下晝online game

垃圾運動啲人係咁

籃球總會好巴閉wo

唔講仲以為係政府官員

而家120lv都黎緊喇阿叔

早幾日係聯合道踢波，見到隔離場d籃波撚想開拖，又係撻曬朵
一開頭話自己打乙組
之後又係曬學歴
一個係咁話自己hku
一個就話自己識好多hku，問翻人咩major
嘈完一大輪例牌打唔成，又繼續一齊玩玩具

籃總本來就係一個笑話啦
仲好意思撻朵...

副會長
施華民先生 吳啟洪先生 洪游奕先生 林金順先生
施能獅先生 貝鈞奇先生 孫國林先生 盧溫勝先生
顏純烱先生 林經緯先生 陳志烽先生 施純錫先生
蘇夏強先生 黃偉鴻先生 吳少白先生 沈豪傑先生
黎培榮先生 鄧志力先生 施文誕先生 周致人先生
羅善行先生 莫文韜先生 盧冠宇先生 孔令江先生
劉麥量先生

係人都係到咁滯,咁都學人撻朵真係人唔笑狗都吠

你咩level！我咩level

點解可以咁撚多副會長，多撚過新城啲獎

咁大個球場 大生意喎

原來有身分證就做到副會長

所以先扯佢頭髮，想佢盡快離開腰個位。

人撻朵佢撻朵

小朋友爭玩具出手打交好正常

冇隊友埋去幫拖，睇黎平時應該都係on9開

玩玩具玩到咁嬲

有身份證都做到vice, 條友真係

玩玩具都撻朵

紅色嗰隊3分戰勝哨子
藍色好多體毛

同倫敦金一樣

段片太長，邊個位開始睇?

香港玩具總會

條友開公關公司架喎 睇黎好叻做公關啦 咁就紅左

Blue ball

「講發晦氣說話，都喺唔應該！」

係同喺都唔識分 咪以為加個口就變正字啦

班友自編自導自演六國大封相，根本毋須動氣
試下跳出個框框
睇下班馬騮跳嚟跳去做馬騮戲娛樂世人，其實係一種樂趣
喺個井裡面圍威喂指鹿為馬，黑白顛倒，自欺欺人
根本同真實世界係兩回事
佢哋做得越誇張，越離晒罩
就越係話俾人知，佢哋係幾咁肉酸不堪
點解要阻止佢哋自己丟自己架？

施能獅先生

籃總垃圾

咩動作頂下頂下，好似比人屌緊屎眼咁

仲死兜 明明專登壓住人地仲食住個位唔畀人起身
好撚柒

知你mon緊post啦

正一on9仔